msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-14 13:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-14 13:36+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_sort\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: __init__.py:80
#, python-format
msgid ""
"Document has too many lines. Plugin Sort will not work. Current value of "
"option [sort] max_lines in \"settings/plugins.ini\" is %d.\n"
"\n"
"Instead of Sort plugin, use CudaText built-in commands: \"(without undo) "
"sort...\"."
msgstr ""
"文档行数过多. 排序插件将不再工作. 当前配置文件 \"settings/plugins.ini\" "
"中, 选项 [sort] max_lines 的值为 %d.\n"
"\n"
"使用 CudaText 内置命令代替排序插件: \"(without undo) sort...\"."

#: __init__.py:92 __init__.py:95
msgid "Needed multiline selection"
msgstr "需要多行选择"

#: __init__.py:157 __init__.py:177
msgid "Unknown operation: "
msgstr "未知操作: "

#: __init__.py:161
msgid "Lines operation: "
msgstr "行操作: "

#: __init__.py:181
msgid "Cannot extract any lines"
msgstr "无法提取任何行"

#: __init__.py:187
msgid "Extract lines: "
msgstr "提取行: "

#: __init__.py:230
msgid "Sorted"
msgstr "已排序"

#: __init__.py:231
msgid ", all text"
msgstr ", 全部文本"

#: __init__.py:232
msgid ", reverse"
msgstr ", 反向"

#: __init__.py:233
msgid ", ignore case"
msgstr ", 忽略大小写"

#: __init__.py:234
msgid ", numeric"
msgstr ", 数字"

#: __init__.py:235
msgid ", offsets "
msgstr ", 偏移量 "

#: __init__.py:261
msgid "&Sort descending (reverse)"
msgstr "降序排序(&S) (反向)"

#: __init__.py:262
msgid "&Ignore case"
msgstr "忽略大小写(&I)"

#: __init__.py:263
msgid "Delete d&uplicate lines"
msgstr "删除重复行(&U)"

#: __init__.py:264
msgid "Delete &blank lines"
msgstr "删除空白行(&B)"

#: __init__.py:265
msgid "Numeric (treat beginning as number)"
msgstr "数字 (将开头视为数字)"

#: __init__.py:266
msgid "Sort only by substring, offsets 0-based:"
msgstr "仅按子字符串排序, 偏移量从 0 开始:"

#: __init__.py:267
msgid "&From:"
msgstr "从(&F):"

#: __init__.py:269
msgid "&To:"
msgstr "到(&T):"

#: __init__.py:271
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: __init__.py:272
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: __init__.py:275
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: __init__.py:296
msgid "Incorrect offsets: {}..{}"
msgstr "不正确的偏移量: {}..{}"

#: sort_emails.py:22
msgid "No e-mails in text"
msgstr "文本中没有电子邮件"

#: sort_emails.py:27
msgid "Sorted text as email list"
msgstr "将文本作为电子邮件列表排序"

#: sort_ini.py:56
msgid "Sorted ini lines"
msgstr "已排序的 ini 行"

#: sort_sep.py:23
msgid "Sort: separator chars"
msgstr "排序: 分隔符"

#: sort_sep.py:24
msgid "Separator of prefix, to skip prefix (optional):"
msgstr "前缀分隔符, 跳过前缀 (可选):"

#: sort_sep.py:25
msgid "Separator of values after prefix:"
msgstr "前缀之后的值分隔符:"

#: sort_sep.py:31 sort_sep.py:35
msgid "Separators must have length=1"
msgstr "分隔符的长度必须为 1"

#: sort_sep.py:39
msgid "Separators cannot be the same"
msgstr "不能存在相同分隔符"

#: sort_sep.py:58
#, python-format
msgid "Changed %d line(s)"
msgstr "已更改 %d 行"

#: sort_sep.py:60
msgid "No lines were changed"
msgstr "没有行被更改"
